有無人聽過曬熱頭

大家知唔知曬熱頭係咩意思

有/知
冇/唔知

曬熱個頭

曬太陽

客家人

啫係咩

客家話係會叫曬太陽做曬熱頭